點解大麻唔可以合法？

而煙又可以合法

因為有人會係餸入面加大麻

咁點解人民幣唔禁撚左佢

因為大麻對神經嘅影響比較大
毒品 = 影響神經系統

因為食完會上隱，焦慮，DEPRESS

之前我做份功課

係講大麻應唔應該係香港合法

我睇到喲研究 其實大麻上癮同傷害性個%仲低過煙酒

短期副作用炸喎

你睇真D個份研究係黎自受訪者對各種毒品既感覺

但呢個係inconvenient truth 好多人會當睇唔到

咁呀，好似得9%會上癮

因為要保障煙草商、酒商同製藥公司生意

少左人食煙,收少左煙草稅

diu 合法就世界和平

麻都可以要你交稅姐

隊得草多d人會減少物慾，對資本主義社會好不利

個個stone 曬

係，乜都講錢
其實追精神層面嘅嘢先係王道

煙酒比大麻更有害

飲食業fatfat

抽大麻比喝酒安全？全面檢視大麻對身體的影響

華人社會有人如此通透

同樣一樣野，係某些西方文明國家，
已經唔止係合法，大麻行業蓬勃，甚至帶動經濟⋯

咁醫用大麻係的確好少
同埋大麻係世界範圍主要都用於醫療和娛樂目的
有唔少國家都開始合法化，對上記得已經係加拿大
而且酒同煙會引起癌症，心臟病，肝損傷等
相反，大麻同致命疾病之間到依加都未有明確因果關係

利申:有了解過一下呢個議題